知唔知道老豆咁鍾意柯屎？

因為...
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
dads怕屎多

...

1/10
冇是咁的

。。。。。。。。。

比唔到分

做乜9

有d野無得勉強。。

尷尬又不失禮貌的回覆

做咩姐你

。。。。。

尷尬

答案係李斯

係 因為邊有老豆咁鐘意痾屎咁silly㗎